《信報》政情：港府考慮待修例通過後，推出一些派糖安撫工作！

港府強推《逃犯條例》修訂，官逼民反下，令數以萬計示威者自發佔領金鐘；警方出動武力驅散示威者，更出動布袋彈、橡膠彈，令至少72人受傷，兩人傷勢嚴重。

民心盡失下，林鄭準備用錢「收買」。《信報》政情專欄余錦賢今日專欄，指港府考慮待修例通過後，推出一些安撫工作，「方案包括『派糖』，冀讓廣大市民受惠『消消氣』。」至於「派糖」時間，政府不會等到10月宣讀《施政報告》時才推出，而是會提早「派」。

另外，專欄又指，林鄭進行TVB專訪，是由特區政府主動提議，並非電視台邀請；而張建宗率先就事件表態則是林鄭的想法。

派你老母呀？ 個個好似你班仆街為錢出賣人性？

如果冇左美國關係法
你派埋你副身家都冇用

收皮啦

屌你老味
收我稅然後派俾我
多謝哂

對澳門人就有用

派左俾你，再充供

我同你講香港人唔會就咁算

呢個好笑 今次又派兩年

諗一年先， 跟住再公布搞足兩年

派三百萬一個人可以諗諗

諗起就嬲, 唔講個糖字本身都唔記得上次果4000仲未收

你當我哋係乜啊！
屌你個閪！

如果新派嘅錢仲派得快過嗰$4000，咁就打到自己臉腫

上次好似好多人仲未收到

派哂明日大愚都係每人得十幾萬

4000蚊都未到
派你老母

收到
咁我日日反 咪日日派錢

每人終身搭車一元同埋今年每人派十萬都攪唔掂呀!!!! 乜糖咁巴閉

派你老母

是咪比香港歸英 / 獨立。

你老味呀
你4000蚊都未搞掂仲想開空頭支票？
仲要想過咗先？
你毒閪呀你

倒台都未撚收到

4000蚊派撚完未啊
開空頭支票有幾難啫港共

派你老母, 4千蚊都未收到, 派派派

大家快d填表等收sms

我地派返比你地 立刻收皮

正
有錢買物資啦屌你

屌你老母，星期日我雖然冇叫林鄭落台
但係我叫得最多係陳茂波落台

派4000派撚到出年都未派完
舊糖未派完又派新糖
含撚啦屌你老母

應該咁講就算你比我，都係靠我自己實力拎既，洗撚多謝你狗官呀

4000都未撚派 仲好意思提派錢

死開啦 4000蚊依家都未派完
送中過左命都無呀 貪你呢幾粒臭糖咩

Gas Mask
How to make your own Gas Mask

布膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
咖啡過濾紙
Gas Mask

How to make a Gas Mask

布/醫療用膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花
橡筋

Homemade Gas Masks VS. Tear Gas Grenades

布/醫療用膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花

其實材料都大同小異
啲片話活性炭粉要寵物店買
棉花可以用化妝棉分開
其他都係各大超市有售
人手打 希望無打錯
希望睇到嘅人都鐘意飲cream soda

派糖比我地買更好裝備

唔緊要，錢我照拿，中我照反

派撚到2047 啦

你講得岩
琴日買鹽水買到乾左

我屌你老尾 幾千蚊想買起我既自由下一代嘅自由 香港既法治？

錢照收 餐照野 物資照買

不如掉轉我派糖比你，你比我headshot返一槍

4000蚊買到幾多鹽水眼罩

派一蚊比我地，方便恭賀你全家時用？

派你老母呀錢我地自己搵

錢照攞 政府照屌

派4000派撚到出年都未派到
你9up話派一百萬都得架啦

Dllm啦 找咗上次條數先講野啦 on99

屌你老母講起就嬲 上一期4千一蚊都未收到你仲同我講派錢

屌主動接受訪問
柒婆d政治智慧真係驚人

$4000都仲未收到

高估左香港人喇

屌你幾千，過撚完港幣都唔撚值錢，要黎把撚

大家唔好信
佢真係派我全數捐比義士
講大話比狗屌死
一定要反送中

4000仲未收到
派你老母咩

屌你4000都未收到呀

派林鄭出嚟比人屌囉

ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ

香港發大財！

錢照袋，增添裝備

贏粒糖，輸間廠

4000蚊都未撚收到仲講

4000蚊都未派撚到你同我講呢d野？

4000都未有啦。
何況實過到架？

可唔可以派美金

派層樓都冇撚用呀屌你

夠錢我移民先好講糖

塞你食完舊屎 再比糖你有意思咩

派你老母
上期都未找數
我寧願唔撚要都唔想變澳門

根本派錢就on9

依家氹細路仔都要用ipad啦

派粒糖

拎去餵狗

諗呢條計果個白痴澳門人就得

派你老母 當帛金慶祝香港已死呀？

當我地係咩呀？狗咩，打完又比d糖食就會乖呀，屌九呢個政府

屌啦 一陣啲廢老同港豬聽到又岀哂水

$4000 我都無份拎 仲講派錢？

一講仲撚嬲, DKLM

佢派幾多錢我地就捐幾多錢比啲受傷同要打官司嘅義士
政府財政支援抗爭

4000蚊都未撚找數仲好意思講出口

講起就仲嬲
4000蚊都派到咁 派你老母
唔係以為少少錢就可以收買香港人下話
食屎啦冚家剷

派俾你 再收稅 再買彈藥 再射你

今次派催淚彈，橡膠子彈淨係布袋彈呀

喂,唔好將你自己d仆街市儈諗法代入香港人到得唔得

死狗官

派你老母呀 派4000都未撚搞掂 仲好意思講派糖
條賤婦肯定想磨到任期完就算9數

每人1000萬可以考慮

用完全唔關條例事嘅所謂“補償”嚟安撫人心，仲顯得政府心虧

政府：我派錢
你敢拎就捉你上大陸

當我地乞兒
鍾意就派錢
唔鍾意就搵人打獲我地

屌你啦，你每人派個單位我就唔嘈你啦，屌你老母

左手交右手
不了

佢當真係當我地狗喎 sorry 可能連當我地狗都不如

屌，就當賄賂市民有用。起撚左咁撚多大白象，有閪錢咩你

派你老母啦
淋病閪

Updated文件已放至Happy Conner中 感謝大家
HAPPY CONNER:

睇完萎聰局長嘅記召相信巴絲們都立即感到生命滿希望 前路由我創 香港未來在我手

各位請繼續發夢 Keep住黎唔好比佢停
全/民主撚狗 全民/主撚狗：

以前聽講賭白頭片要斬手架...

不如我地一人俾返一萬你買起香港嚟自己管咁好冇呀？
冇cheap到少少錢就買得起香港人

婆你老母

你搞清楚，派糖唔係用中央既錢，係用我地d錢派俾我地而我地冇要求你咁用d錢。即使你派糖我都反對。

不如派左先大家可以以戰養戰

派

問左波叔未？
理財哲學wor ?
唔好講一套做一套
明日大嶼呢？有冇明日長洲

派咩都冇鳩用！ 棄婦落台吧

綜援4糧

個少少錢，跌咗都唔撚執啦淋病

佢派幾多俾我，我俾返十倍佢，條件係叫佢企定定食一槍布袋彈

平時派糖就開心姐依家民憤，你派番我地既錢比我地做乜，進行共產制？

政治從來都是一買一賣
但人身自由唔係可以用錢黎衡量

用我啲錢氹返我？收皮啦

不如我貼比你 你食返一粒彈丫

派完你又問我地拎

如果年年派得多過澳門，兼保證人人上到樓，我第一個支持林鄭連任

假如1人1日處理15-20單 校對 填少量資料 再核對多一次
100人 每日先1500-2000單

林鄭陷家外國資產凍結冇得入境
全家第一時間送中嘅話再考慮下

會唔會 派屋

食飯 旅行 住宿 claim 得返？

仲提派糖，講起就火滾
4000蚊呢屌你

一人一間公屋

消你老x 攞四千蚊都已經整到成肚氣

我比返錢你，修例摺返埋佢

拎完冇命享

派1億俾我ok

柒婆夠膽講即代表佢唔會撤

話時話，隻運油船有冇泊香港

佢中意食完屎食糖係佢既事
香港人唔似佢地啲食屎狗
香港人拒絕妥協 反送中 撤惡法

派你老母呀派

收完繼續反
無衝突嫁

派你老母 派個4000都未到

屌 攞嚟賤 明明呢刻冇人提起4000

你派1m俾我但我層樓帳面唔見3m, 繼續反

得
每人派層樓

收皮啦 唔好撚要添呀

新移民綜援三糧 真香港人派五百蚊落mpf

當香港市民係乞兒，派吓錢就唔撚記得你啲閪嘢？

同埋$4000呢？到而家都未有呀你老母

我打算抗爭到撒消之後
拉林鄭落台

收皮啦乜l嘢待修例通過啊

目標清晰

4000呢

美國關係法即係咩

求解釋

有錢都冇命享

條例過左，派幾多都無用，因為港紙已變廢紙

短信都未撚收到

講起就嬲 上次4000仲未有
仲想整多劑？
清明都過撚埋啦屌 駛唔駛等到聖誕叫耶穌打你兩巴呀 林鄭

得罪講句，少到唔撚記得咗件事
屌你d大白象工程成千億咁送岀去，
香港人就派得雞碎咁多

唔收貨啊屌你老母

牙都甩哂都未有糖食

俾左果$4000先出黎9up啦

仲有呀 叫d廢老藍絲睇依段新聞呀 上街遊行先有糖派呀 快d出街 lur地啦

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

林鄭出黎做慰安婦，我屌!!

上次派4000都派到咁, 邊個仲信佢呀

粒糖買到自由嗎？

派每人兩千萬，可以諗諗

重口味。。留俾啲狗啦

今次派糖諗住派幾耐

on9，佢過左海就神仙啦，點會理你班蟻民

對澳門狗就有用，啲度係香港

派廢紙

一個月內派到4000蚊當你贏啦：）

可能2047 先派到

派你老母
派錢都柒撚過人仲好講

派黎買生理鹽水呀sir 唔同你講笑架

上年個4000蚊我都仲未收到，派你老母啊

屌你老母閪你4000蚊派撚到今時今日都未撚到派到1/10

家陣你何德何能又再派錢
你以為自己邊撚個?

正垃圾 當年派6000就快快手 我就差幾個月拎唔撚到
今時今日派4000就慢撚到塊閪咁 食撚屎啦你

但要宣誓同簽效中確認書
之後違反確認書內容，就犯法

派你老母 畀你拎嚟做帛金啦

派香港比英美就得

收錢後比人拉番大陸坐監有錢冇命享

派你條命咩柒婆

屌！

個4000$都未比 派糖

派你屋企人過嚟

4000蚊都搞咁柒耐 筆錢留返林鄭下台再派啦 仲想通過先派?食撚左屎?

撚狗呀, 屌完我就派錢, 諗住我笑返?食屎啦

每人一間屋？

你少咗嗰step
你收你稅打鳩你然後派小小醫藥費俾你

含撚啦你老母

派完又通脹，物價狂加。你以為真係落你袋

調返轉 我派糖畀你
你唔好過

夠錢買盾牌 升級裝備去備戰

林鄭月娥為北京奉上逃犯條例 | 郭文貴直播 最新爆料

派錢？傻呀

七十幾個受傷，11個被捕。

想用買起呢103萬人？有無腦呀。

4千蚊都未有
安你老母

你上次果啲死人糖有排都未派晒，新果期等到2047 先收到啦

派黎派去咪俾班新移民

個4千到宜家都沒有, 一講火都黎

消你老母

屌你當呢度澳門啊？
呢度香港啊
更何況人地澳門人
派幾多次
咪撚做埋啲枱底野啦

過撚左送中 我就日日坐地鐵唔返工lu

自由無價wor

派完會收番

屌你老母仲講派糖 幾差野派半年

4000都未收，你派晒先講啦

啲糖係咪用霰彈射落我地塊面度？唔係唔收貨

味臭係，你估香港人好似班澳門狗咁cheap咩

火上加油
大家都醒起上年4000蚊未到手

派囉，冇所謂架
不過一樣要撤回修例

下午5點左右 信報記者狗於太古廣場影人相

派你老母啦!

香港人好撚有骨氣架!

洗貪你果一萬幾千!

屌你老母啦!

政府比示威者買物資，最大內部勢力

屌你果4000我仲未撚收到呀

派你老母臭閪咩
嗰4000蚊派撚到宜家

用完我地d錢打鳩我地，再派返我地d錢比我地

你唔納稅，我點派糖呀，快啲交稅啦奴隸

而張建宗率先就事件表態則是林鄭的想法。